除左創世紀大時代竊聽風雲仲有咩戲講掃貨係好型?

剛睇新創世紀頭幾集..林文龍都幾型幾COOL直得追落去..反而郭晉安同楊怡呢對騎呢組合低不成高不就..未覺奸氣十足...再者最中意睇如標題所講幾部戲每當掃貨情節就好肉緊..好型..
1.現實有無人見過身邊人都係緊要關頭當機立斷大筆掃貨好型??點先???
2.仲有咩戲講掃貨係好型?(華爾街狼人)未睇...唔知有無呢D場面

黃子華 大冒險家 被低估既亞視電視劇

創世紀1，狙擊霍景良

世紀之戰？

哇上面有兩套亞視劇但演員好多無線..唔講真係唔知有呢d劇出元過..好睇?

郭晉安同楊怡=五毛版underwood夫婦